manoel
======

correlação já é uma descoberta.

tenha uma figura bem explicadinha do cálculo das variáveis

s/Experience Time/Experience/
tem várias formas, mas vou trabalhar 2

paper para periódico: expandir estudo com mais data points, ou aprofundando as analises a partir do mesmo resultado

título: remover "with data from free software projects"

curiosidade: tamanho do projeto pode influenciar. crescimento explosivo

IDEIA:
  desenvolvimento no dia-a-dia, uma mudança aumenta, e depois isso diminui
  (t-t_ultima)/t_total

plotar o tamanho do projeto
  e.g. http://www.ohloh.net/p/clojure/analyses/latest

*** talvez incluir na análise uma regressão linear incluindo experiência e tamanho

ver porque uns deram negativos e outros deram positivo

daniela
=======

dividir em dois grupos (tais são experientes e tais não são experientes), e fazer um teste de média

H* = existe dif. entre a complexidade introduzida pelos menos experientes e pelos mais experientes

*** manoel: quatro quartis, pegar o primeiro e o último

incluir ou não clojure: talvez os resultados

#1/clojure estava no começo do projeto, ou no meio, ou no fim? aonde estão os
data points dele? ou seja precisa ver porquê dá a diferença entre eles ...
  http://www.ohloh.net/p/clojure/contributors
  http://www.ohloh.net/p/clojure/analyses/latest

tabela 3 não tem como dizer se o cara é considerado experiente ou não experiente.

descrever mais os projectos

coisas qualitativas

node e zeromq2 são os menores e deram resultados parecidos
